不要因為一個不愛你的男人對你的狠心而傷心..

有誰共鳴？

真係好狠心 好可悲

男女掉轉得唔得

唔得 佢真係好狠心好仆街.......

講多啲

分左手唱衰你 講你啲私事比唔鍾意你既人知

一句話淡左就無左
仲即刻搵第個男仔傾計添
仲同我講有好感喎

同伴 仲要同埋我d frd講 重點係佢講d嘢完全是非顛倒 好仆街

佢都係

Mk

但佢平時份人唔係咁....

係咪得罪左你啊耶撚

你果個又點..

男人不賤 女人不愛 世上冇完美的人 只有有條件價值的人 咁多花之中 女人愛美麗的玫瑰但往往忘記左有刺 明知山有虎 偏向虎山行 因為不入虎穴 焉得虎子呢d珍貴又危險的有價值物件 事實上冇乜人當羊係有價值的物品 至少低過老虎

個時我追佢都要3個月
人地？一星期就有啦

佢做左咩狠心既事？

上面講左，分左手唱衰我，講我啲秘密比唔鍾意我既人知

一齊幾耐

但我鍾意羊..

你個名係咪有個藍字?

2年

一句撻埋黎話淡左 ok you win

係咪個個女人都係咁

一樣